落手落腳去消滅香港人呢個族群

起高鐵 起大橋 加強對香港嘅人口運輸效率
每日150 對香港進行人口換血 降低香港生活質素
普教中 令香港下一代唔再講廣東話 可以北上居住
大灣區計劃 令香港人受唔住香港環境之後 北上居住
人工島 增加香港新移民居住空間

全個計劃 就係令香港人分散 搬上大陸 瓦解中共最驚嘅一班人 點解中共驚？
因為香港係英國前殖民地 有自由民主思想 呢啲係支那其他地方無嘅野 可以話香港真係反共嘅第一前線

中共要令香港再無香港人 計劃已經到達中段
被消滅 或者用最大力度反抗

你會點揀？

自由係傳染病